只要仲有150同iang，真普選都冇用

因為而家幼稚園班蝗仔係唔識廣東話，相信小學為提高收生會實行蝗語教育。當佢地去到中學嘅時候，家長就會要求母語教育，所謂母語係蝗語，因為到時候蝗仔會多過本地人。

我中學以前有大陸人插班但佢地會學廣東話作為母語。畢業唔夠6年，有時經過學校會聽到啲高年級已經大聲講緊蝗語。

我完全冇想像過蝗仔嘅入侵速度係咁快，就算香港有真普選，只會越來越多市民支持建制派，因為越來越多蝗仔大個有投票權，甚至加入藍絲支持政府。
香港下屆立法會選舉相信會見到呢個現象
如果想香港繼續係香港人嘅香港，取消150、iang係必須

iang詳情：

有時間可唔可以去維基百科寫一寫IANG的爭議和影響。
記得維基寫嘢一定要有sources (例如係報紙)

最慘係冇人留意到iang，我都係長期瀏覽搵工網頁見到呢個字，search下先知

在 香 港 修 讀 全 日 制 經 本 地 評 審 課 程 而 獲 得 學 士 學 位 或 更 高 資 歷 的 非 本 地 學 生 （ 下 稱 「 非 本 地 畢 業 生 」 ） ， 可 根 據 非 本 地 畢 業 生 留 港 ╱ 回 港 就 業 安 排 申 請 留 港 ╱ 回 港 工 作 。
非 本 地 畢 業 生 留 港 ／ 回 港 就 業 安 排 並 無 配 額 限 制 ， 亦 不 限 行 業 。
我地平時見到嘅金融g
仲要無限

結咗婚的, 快d生小朋友

仲有其他計劃去搶本地工作

輸 入 內 地 人 才 計 劃 來 港 人 士 、 根 據 科 技 人 才 入 境 計 劃 來 港 人 士 、 根 據 非 本 地 畢 業 生 留 港 ∕ 回 港 就 業 安 排 來 港 人 士 、 輸 入 勞 工 、 內 地 學 生 、 根 據 優 秀 人 才 入 境 計 劃

推啊

繼續有蝗蟲入嚟，香港就繼續多病痛，最後折磨而死

時間就係香港人最大敵人，中共同政府每日比蝗慢慢滲透香港，過多十年八載如果再有類似送中呢類議題，反對聲音就可能變細。莫講十年八載後，依家香港人口日日增加，居住空間同活動空間越黎越細，咁落去香港未爭取到自由，香港已不宜居住。

中港融合嘅根源就在於人
反23、反國教、反送中等等全部都只能暫時治標，未能治本
必須有要遊行反對蝗蟲殖民嘅政策

而家到底仲有幾多係講廣東話嘅香港人，我已經唔清楚
我以前都以為係慢慢滲透，但原來係港府吳三桂放蝗蟲入關大舉進攻，只係大家冇注意到，包括我

依家將呢個議題發酵的話，有無可能引發新一輪大型行動迫政府就範？

我就係咁諗所以開post提醒下各位
相信要取消部分殖民計劃，對於政府嚟講會容易過嗌停送中修例。
即使係暫緩殖民10年都好，為真香港人爭取更多時間

講左咁耐個post都無響應LOL，香港人唔值得有未來

push

唔好放棄呀，上一代就係屢戰屢敗繼而放棄先造成今日嘅殘局，香港今日再放棄就係乜都冇哂

停左呢樣野，同時可以幫手反對明日大罪計劃，其實有幾個議題係環環相扣。

係，如果嗌停殖民，明日大愚根本唔需要額外整人工島哂錢。
而且社會信用計劃冇大陸用家落嚟支持嘅話，香港人唔會想要

根據保安局在回覆毛孟靜問題時呈交的數字，由 1997 年 7 月至 2018年底，以單程證來港人士累計達 103.3 萬人。

引用自立場新聞

103萬人來港，佢地會講住蝗語去組織新嘅蝗語家庭，而且係攞永久身份證。
請問去到今日，香港仲有幾多家庭係講廣東話？

唔該你地落屋企樓下留意下啲幼稚園/小學生講咩語言

推

蝗語

而家嘅00後已經有蝗仔，佢地有投票權但已經被家庭/we7河蟹式洗腦，立法會只會越來越多建制票
直到所有後生都講蝗語，跟住叫我地講廣東話嘅做廢老

換個角度諗
當你成個教育制度 社會風氣係反共
佢每日150
某程度係送子彈俾香港

班蝗仔一出世就跟老母學蝗語，大個睇抖音/用we7，十幾年接收大量強國奴性文化，唔會接受香港嘅民主自由價值觀。
呢到好多人唔聲援武漢，亦係因為知道大陸人根本唔係想要民主自由。
教育系統都係港共嘅工具，訓練營、國教、通識今日中國已經係明顯嘅例子。

而家香港面對佢地人海戰術，唔會少過你200萬，仲陸續有來

真香港人係邊

有巴打話如果第日赤化係民意，就應該接受，因為民主就係咁
但佢地根本唔係香港人
唔可以俾佢地繼續入嚟

有真普選
都係選個垃圾政府好似依家個個咁搞香港 我都認命甘心D
其他問題再講

如果係真正香港人自己選擇，咁我冇說話好講。
但單程證1995年增加到150個開始，社會越來越多外地人，佢地唔肯融入香港自己嘅文化，仲將大陸奴性文化、大中華思想帶落嚟。
繼續落去，幾年後嘅71會由遊行示威變成慶祝回歸

即係咁
我地要真普選 冇150 冇大量支那殖民者
中共比真普選既機會係0
依家咁既情況 中共認為自己贏硬 機會就唔係0喇
所以150等問題可容後處理

好驚未開始普選，就已經好多人接受831。
其實當年香港市民已經無奈接受左831，如果唔係發叔，假普選已經肆虐緊。
即使唔係而家處理150，都希望大家唔好忘記點解香港有咁多藍絲、保皇黨。

拒絕換血

羅致光：愈來愈多家庭選擇內地團聚 料單程證需求逐步減少

既然真正團聚嘅都減少緊，政府應該減少單程證配額，以免濫用

支持嘅請廣傳，我一個人推得好攰

they are billions

學馬丁路德金的精神向新香港人講解為何我們要爭取自由和民主。
沒有人想在一個像蘇聯這樣的國家生活。

可惜嘅係佢地同大陸嘅人一樣，係覺得冇都ok/唔想付出代價，所以唔會支持，甚至會支持赤化。
沙sir 16歲嚟香港，大個做狗。
習大大訪港，去做show隻狗都係新移民。
佢地同本地藍絲一樣，選擇做狗

好多蝗仔放暑假，成個社區都係

cut福利減低過嚟嘅意欲都啱，但係佢地夠7年一樣有永久居民身份證
而佢地真係可以7年入面都唔學廣東話

房屋事務主任同入境事務主任沒有捍衛法治

房屋應該係睇身份證做野，入境最大責任

佢地就係想滲透香港，如果佢地家庭唔肯融入本土，20年都唔應該俾身份證佢地
入籍審查都可以考慮好似美國咁。不過最驚佢地繼續用普通話、大陸思想教小朋友，到時家長識本土文化，但香港出世嘅蝗仔反而唔識
廣東話方面已經開左好多post呼籲大家向新移民同學宣揚廣東話

香港要生，共匪就要垮

取消150同iang都無用，要共匪垮